[月供股票] 2020年12月- 2021年1月 問定唔問 睇完#1先好問

推埋舊post先

睇完#1先好問手續費

榮譽會員:間諜巴打(教大家月供2800), 朱千雪讓我哭巴打
月供po狗鐵主席: i-vtec （尚欠每人50加1股2388）

新手知識：
問：咩叫月供股票？
答：每月用你指定既金額，購買你指定既股票。
例：你set左月供$2000盈富、$2000騰訊、$2000匯豐，假設你用一通黎做月供，會係每月既第五個交易日買入。假設盈富個日係$20一股，你會買到100股，騰訊係$201一股，你會買到9股，即$1809，銀行只會扣你$1809。

問：月供股票有咩好？
答：
1）低入場費：如果你睇好騰訊，但佢一手要大約兩萬蚊，但你冇咁多錢，月供就幫到你。你可以每月$5000咁供。
2）平均成本：假設騰訊三個月既價係：$170、$180、$190，你同樣都係月供$5000，係第一個月你會買到29股，第二個月買到27股，第三個月買到26股，變相平個陣買多啲，貴個陣買小啲。個平均買入價會係$179.63。
3）減低心理因素：由於每月都係指定個日入貨，我地唔需要睇價入，平時好多時會見佢貴，冇入到，點知就升到咩咁。

問：啲碎股點算好？有冇息收？
答：碎股係可以放同埋係有息收的，唔需要草夠一手先有。

問：用邊間？收費如何？
答：主要都係推介呢三間：匯豐、一通同致富。

匯豐：月供買入無任何費用。存倉每月$25，收息費照正常價，即股息0.5%，最低消費$30；紅股每手$5，最低消費$30。無分月供倉或正股倉，無雙重存倉收費。

P.S. Premier免存倉，耐唔耐亦有特選客戶免一年存倉。

一通：所有交易都係$5，收息每次$5。如果你月供3隻，每月就係$15。收息費$5+股息0.12%香港交易所費用，紅股每次$5。無存倉費，無分月供倉或正股倉。

致富：每隻股票每次供款頭$10000免佣；即係你供100隻、每隻$2000都係免佣；其後收0.0675%(無最低收費)，另收印花稅、交易徵費、聯交所交易費及結算所收費。以供1000蚊爲例，印花稅、交易徵費、聯交所交易費及結算所收費合共$6.08

問：有咩記數app?
答：Ticker。非常清晰咁記錄你既交易同會自動幫你計你個平均買入價。
或者自己整Google Sheet

問：比較受歡迎既月供選擇？
答：盈富基金、煤氣、匯豐、領展、港鐵、中銀香港、中電、建行、騰訊、港交所。

問：＿＿幾號截數唔畀改、扣數、買入？
答：
匯豐：扣數日為每月八號，如當日為禮拜六/日或公假，則提前一工作日扣數；截數日為扣數日前五個工作日；買入日為扣數日後第三個工作日，入倉日為入貨日後第二個工作日。入倉日後第二個工作日寄statement。

一通：五號十點前入數，五號會買入，如紅日就下一個交易日，statement會係第二日就出。

致富：每月有兩次供款日，供款日為每月第五個及第十五個交易日，可以自己選月頭或月尾供或兩日都供，截數及扣數時間為供款日上午8:30，此時間前可以改金額或暫停（即係可以睇住黎食）。通常大約10-12時買入股票，即日下午左右會知派彩。

問：mark數入唔入手續費好？
答：自己諗

問：點解仲未扣數/入數？
答：睇上面日子，過左都未有打去問CS

講住咁多先，其他留待其他巴絲補充

此post純屬討論，並不為任何投資決策負責。

月供po港鐵主席ok-i笑話幾則:

yo

搵人整2021年月供年曆

2021年無人月供啦
通宵炒美股啦

留名

月供手足幾時番黎

要供都供美股, 但係美股有得1股股買又唔使月供

每月買美股都叫月供

過哂檔去美股 你呢個post等執喇

無人供 唔洗整

月供3033點睇

下次改名叫月供美股

越供越輸得多

掛羊頭 賣狗肉囉

認真咩

我覺得冇乜嘢問題啊

升到月供日暴跌
呀婆都識玩

月供美股升到火箭咁快
要供啲唔點郁嘅

你供煤氣都係咁啦

我仲有供港女
不過佛係供

究竟涅槃

唔整了

日巴出黎解釋下d新經濟咩事先

技術性調整 好快反彈

跌極都仲係贏緊舊經濟9條街喎

咪就係囉 完全屌打

打算今個月一筆過供哂半年至一年既月供
之後間唔中供下就算。
D股妹左大半年 都未跌穿3月底 我當已見底
之後就等收成

唔好啦 年頭一筆過仲好 年尾睇ytd return

無咩好睇 我地睇幾年後

可以好簡單咁睇每年輸幾多 唔係幾好咩？

無性趣 又唔係好多
蝕定賺 都係要繼續供蟹貨

wow NIO跌到咁
雲地帳面賺少廿萬 (同52-week high $57.2比較)

雲地已無任何睇嘅意義 變左一件隨波逐流嘅老散 資金量又唔係大

都係
佢見電動車炒起就買齊TSLA NIO 1211
差唔多係All in 咁滯

等睇沽出

而家唔止賺少廿萬，仲要倒蝕啦

買左好多咩佢？

三成幾倉喎，連埋tsla 就差唔多2/3啦
佢仲要買埋1211

車股一爆 佢咪........

上得山多終遇虎

車股 好撚勁

點都好過死守過氣股 墨守成規既廢老散

雲地啲車股 唔使半日已經大反彈

升返哂

你唔俾佢偷偷地平手走左/減持既

佢碎銀來姐, 佢手頭仲有cash
人地日日係屋企整野食
邊好似你地咁日日睇著

月供友又輸

升住6%收 真係好癲

無人租公司行動

823 以股代息既話 係唔係又會俾支銀呃

一年做十二次水魚加兩次好快慣

同問 點揀好

屌

換股價幾多

日日笑鳩我地月供友

無睇 唔知

聽日先出

823 又迫害月供手足

4%

－17.7%到底要供到幾時，越供越輸得多

連5仔都日升夜升
如果佢唔係恒指重磅股 無大戶重倉持有
佢會同其他舊經濟一樣

strong hold狗展既可以揮個手

又係呢啲計算換股價既時候同臨月供前先爆升

大戶食點心真係有一手

關換股價撚事？用除淨前個幾日平均收市價計換股價 11月已除撚左淨啦傻hi

發行價（「發行價」），相等於基金單位由（及包括）2020年11月23日（星期一）起連續十個營業日之成交量加權平均收市價折讓3%，惟受限於領展之信託契約

你唔熟823 唔怪之得會覺得佢好
亂話人係傻hi 結果自己先係

咁呢個我錯 sor9

Lm

收聲呀

你走先 我幫你屌柒佢

今次無人行要股有冇discount

雲地d車幾時撞車

買股連通告都唔睇?
BTW 3%

823 做乜係咁升

買股係講信心ok?
btw thanks

月供日就到

真心建議打去中銀問清楚點入資料先收齊息同股
懶得問/唔想煩的巴打，揀哂收息算
個人經驗得返黎

上次問題，唔清楚的巴打搵返7月尾的post

唔識就打去中銀投資部，佢會教你計

呢到個個都有經驗 奶過一次

姐係我地唔識填 唔係支銀問題？

致富就黎到月供日
上個月823仲買到平貨
今個月

上次cs話：其實你唔識填，可以打上黎問，我地會教你

你教我地

823

睇下月供記錄 823無一次供過5字頭
Dllm

做乜撚野823

最平果次 61.75

61.55

手動撈過57

最平果次月供 60.95

Diu 9佢，講到啲客錯咁，
搶走埋個倉，今次收曬錢算！

14點解要升咁快

大家平均價係幾多

斬左5即刻連升幾日

5號仔一升成堆淡友潛哂水

唯一一隻舊經濟低位 彈到上太空

1038差1蚊就返家鄉

有冇其他基建買啊
好似來來去去都係1038

大陸股

咁又係唔係誠哥就係大陸野

大陸啲所謂資產股好伏 屌有使用限期嘅

以前好鐘意2588 跌又唔敢買 依家升左咁多
真係.....

之前大特價做咩唔撈D

傻散係咁架喇 有d野後知後覺

3月果陣真係好撚離譜 4字頭都穿埋

股災係咁架喇 好多都好平

778

月供都話要停
講經咩

月供我就無停既 一直double供
睇下有無d平野 想一筆供大d

唔好升呀

升多幾日就有新手話會開始供

升先供 跌唔供 其實真係好On9

打算供埋哩手停供隻2800
研究下轉第隻供/留返啲現金

我都想知有咩好既收息股

1883收息係唔錯 不過之前供過股 不了

13年?

賺息蝕差價

睇遠d喇

平保

登入支銀 入唔到月供計劃

夜喇
明早再試

都係月供post最好，未見過有老千入嚟呃人

邊到見到老千？

美股po啦，仲講緊

呢度都好多
比佢地呃左供左2年

而家YTD 九十幾%
有啲想今個月唔再trade
咁就保住哂所有profit

b2供本身就係一個老千局

月

你點都仲會落場 冇乜意思

又啱
出年一月定而家繼續trade又係一樣

純粹想J ytd啲數咪收手

btw點解load唔到performance條數 因為星期六？

Yes
Maintenance

有時好似入到 算數 唔j住

9988 大特價啦

66蚊巴打們換唔換股

比埋冧把啦, 823

OK la 不問價換啊

咁快又公司行動？

66蚊又幾平
等睇日巴話好快跌到50

領展疫市加租15% 青衣長發食街黃店準備全滅

緊係換 平過我個均價就唔洗諗

供埋下星期夠2年

換 70蚊以下都抵換

啱啱見到話可以用ib錢買樓
呢度有冇人咁做?
ib啲margin冇還款期ga wor

我想問 我家人有10萬 我想幫佢投資 點分配好？
9988 25%
823+2388 75%

街市d小食檔真係好撚貴租
基匯果d又係百零呎成6皮野

當係mpf咁會好過d
睇長線

Mpf 近一年有+21%
供果啲仲負緊

你可以投資「平穩增值股」+「潛力股」，不過，由於潛力股要求你有一定的投資知識，因此這刻不用急著投資，你可以集中在平穩增值股先，潛力股小注好了。
你可以考慮盈富（2800）、銀娛（0027）、恒基（0012）、港鐵（0066）、平安（2318）、粵海（0270）、領展（0823）、希慎（0014）、太古地產（1972）等，你可以了解下這些股票，然後從中選股。
如果想增長力高少少，可考慮：華夏恆生科技ETF（3088）、阿里（9988）、騰訊（0700）、港交所（0388）、舜宇光學（2382）、小米（1810）、比亞迪（1211）、中生製藥（1177），但就要明白波動性比上述會高左，同時風險大左，你要自己平衡。

現時大市處合理區，可以一邊投資一邊留現金，而餘下現金的運用，就是等大跌市時出手，如果你能在這段時間學好選股等技巧，到大跌市時就能把握機會，財富增值會更明顯。

唉 所以月供都唔敢再加供 供下d外國基金 留番錢買股仲好 平均成本法搵笨

又唔係話搵笨嘅
都到end plan 埋單果時

659 35

10年後睇返呢2年係低位

蟹足2年
供養大戶2年

當然要股喇 屌

攻城

睇睇下支銀無778供 廢撚到

起碼唔會lock人a/c

屌你 主席

支銀同大貓一齊lock 喎

即係按番你個倉啲股票睇下按到幾多出黎 cash out?

啱啱好供咗一年

咁？

mpf都係月供姐

大戶

823係唔係重未出換股價?
雖然支銀應該直接錢算

真地鐵主席

ching 個倉
供左一年?

因為港股供舊經濟
Mpf 美股50%

咩app?

致富

有人問，證明做得好

個個都大戶

真。主席

人月供我月供 我就供左年半連1000股都未有

呢度果D一個月供8,9k

供一隻都已經多過我月供個總數

屌咪撚再供港女
供既情況都係講緊你覺得會升 人地美股長升
港女同大陸女一鳩樣 死水咁
趁冇蝕錢啦啦聲賣鳩哂佢轉玩美股
我理鳩你係供定直接買 總之iphone大賣你可以買apple 睇好電動車可以go tesla/相關野 疫苗股又有 旅行股買佢升又得
想月供ETF都得
人地一堆野改變世界 點解仲要玩港股呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
利申:過來人供左3年港股 3 2800 1038 66 823 都有供過...中間停供左半年左右 冇蝕過

我好簡單少本更加應該玩美股，少有少玩磨練吓眼光都好
交稅俾美國收息都安樂啲

跌咁多都冇人講 睇黎大家都 quit哂

靜靜地月供
下個Post又要開返季po

呢個post有冇常駐會員

日巴算唔算

點解支銀月供可以無778 咁撚垃圾

致富有

致富乜柒都有

原來今日月供日

我2011年開始用中銀月供
當時真係乜柒都無得供
得堆大陸股
而家都仲係無咩進步

合埋眼月供2年老麥都賺

咁你仲唔上船 一齊上月供大船
btw啱啱開始供778

日 主席 周大俠...

日巴係一個唔關月供事嘅人, 不過就成日出現

我都估唔到n年前都有月供
成堆垃圾大陸股

屌你 偷偷地過檔去美股

日巴只係搞屎棍
我就供埋下星期2年
做左2年大戶提款機
不過你2年前你點知咁既勢姐..

呢d價位打算 供筆大既先 之後先平注供

屌得好

一齊屌鳩佢

一齊供契媽咪算咯

上網tools計

岩岩計過
供2年已經回返本仲賺多2x%...

屌鳩你 嗱嗱聲供美股喇
合埋眼供d大型股 穩到無得輸

美股係勁既 之前買左幾注野 都升左10 20幾%
咁升法 依家都唔點再買好 唯有將筆錢儲定先 到時再合埋眼鳩買

港股有收息作用既
將筆錢分兩份 一份港股 一份美股 唔洗煩

是
之前升唔代表之後都升
以我估計,通常個個見前2年升爆
宜家走去供, 多數都爆煲多
所以維持供港女算

總之美股長遠一定升喇 我地月供友都係有排坐架喇 唔怕同佢坐

上星期岩岩正數
依家又變-1.5%

港樓？

真
佢直情由頭到尾好似冇月供過

係呀
呢個post

以往記錄不代表將來

Reply#45
佢仲話呢幾年個個都係咁玩

美股 印鈔機 改變世界

地產唔係唔好，要諗下投資為咩

口水佬
新經濟升果時又唔貼倉
舊經濟蝕果時又笑鳩人

唔貼倉呢樣真係唔明
以佢咁中意show off自己眼光獨到
難得自己大賺&其他人蝕到趴喺度咁都忍到手唔貼

唔識F12大法

做地盤好似唔識呢D

儲吓貨ok wor

笑左我地咁耐 又唔貼倉
一日一句
日狗貼倉

賺息賺價

M記 可樂 穩賺

以往記錄會懲罰老散

M記咪又係地產

掛羊頭賣狗肉

大家都係地產 爭咩啊

始終要打稅
如果你計股價增長,點解我唔買100%增長股
為收息真係唔買呢D

主席美股買咩好

鐵鐵硬係突破唔到43
長實又陰跌跌返落去

收息股唔低位買
渣cash better d

我上次睇都係$38

只要你想就有

望一望支銀成堆垃圾大陸股 果然係支銀

黨鐵有4厘既話就fatfat

我覺得係時間問題姐
keep住參加股息再投資計劃
可能兩三年之內已經去到

呢度興買墨守成規既廢老股
改變世界既科技股 新經濟股睇唔起

支銀下年時間表有未

有, 係你手上
做完upload上來啦

貼倉呀

你哋咪繼續買舊經濟囉

輸錢既係你又唔係我 點解我要貼？

如果買曬兩邊呢

磨多一頭半個月啦
43之前兩個大阻力 突破到的話下一步直指$45

揀股息再投資點解唔直接以股代息？

舊跌果陣比日巴笑
新跌果陣比我地笑

快d幫手屌佢

由佢啦
網上言論勿認真

日日上黎恥笑我地月供友

佢又何嘗唔係比周大俠屌到翻艇

咪又係嗰樣嘢
好啦 我講以股代息

有無人仲供緊隻死人1038

有 全線地產同reits已綠燈
1038仍然係表現最差果隻

好似好似個個都講到呢隻咁差咁樣嘅
我感覺佢其實都唔係好差咋喎

當然對比其他梗係有啲差距啦

轉咗659

個股價插足5年
派息年年加 幾好都無用

佢每年都賺差唔多錢
然後又留咁多現金
其實基本上都冇咩問題啦
差就係時間啫

可能要買新玩具 先有推動力

full pay都得啦

我對佢死左心，唔覺得佢仲買到新玩具

又利潤管制 又匯率影響 買唔到新玩具又死

簡簡單單買隻reits 應該好過揸佢 派息又差唔多
喺香港做收租佬無撚敵

留咁多錢係個袋入邊
點解每年加息俾你啊
「我哋係世界上最襟捱嘅公司」

*唔

政治原因，長和系好難再買到公用野

8月41.75斬左 輸8k

公用股有其他 冇緊要啦

支銀仲未有展展換股價

我都等緊

話咁快又一年

原來1373升左咁多架
見佢發喜盈先睇番佢
6月未爆升前 應該有十厘

見證月供post 沒落

今年係快啲嘅

睇返之前原來上過54蚊

虛火黎

上年有少少炒起

大家都玩美股發大財

REITs而家入場低風險

你到收成左啦

冇跌點會升

依家唔係講緊本細嘅可以去嗰邊博下咩

AMD磨夠未

成個勢炒起搵人接貨咁

越嚟越覺得全倉一隻TSLA就夠
高位唔理佢
低位坐貨加注

講吓個人經驗
之前TSLA十一月中 一升穿$500 仲喺度懶叻post過喺$505.55清哂貨底110股
呢110股係我以前不斷day trade完再每次留返啲傍身以防大爆升冇貨喺手
跟住當然有繼續trade
乜股都trade (包括TSLA)
但$505.55嗰日到今日為止
如果就咁hold貨同我係咁trade好多隻股都係會一樣搵咁多錢
但係hold貨係乜都唔使做
day trade/swing trade又揀股又睇位 要哂時間哂effort
期間仲要試過有失敗trade 唔係100%命中率

追左你兩個7月尾既post 都無

浪費左2年月供時間

我隻NET終於成為第一隻美帝倍升股

肯坐既話 隻隻都係倍升
可惜我坐唔到

斬月供喇 主席

其實執50%果陣已經走左一大部份
留返果小小唔知做乜鳩唔走埋佢 點知就做左倍升股

炒股十炒九輸
長渣算啦

美帝真係長渣算

轉晒ark算 契媽好強

無錢買TSLA買契媽搭順風車算

咁你係唔係嗰個只買不賣嘅ETF倉賺得多過短炒？

岩岩果個月start,
買入2,3日就升左10幾%止賺左走人
轉左另1隻個股
其實都係短炒

以為你會忍到手SH ETF

主席 可唔可以教得支銀既以股代息點填

真 我個長倉爆升 我都唔知點樣再買好 落唔到手

諗住慢慢儲下股 點知.....

美股幾時回調
想入貨 下世唔再買中資股
JD BABA 垃撚圾

靠月供

禁堂食股市都唔free fall

買中資 慘過做雞

all in 2801
in 中資 i trust

股:0
息:0
備註: 本人此次放棄所有股息, 送還貴銀行

屌你

算啦，打上去問快d

想問你地

我呢隻真係坐唔定
好想買，但真係買唔落手

中資轉身要夠快

問佢地啦等陣教錯都係佢問題

你呢啲心態買股 真係擔心你

擔心我啲咩 賺得唔夠多？
我玩股票心安理得咪得囉

關你撚事咩

日巴食完碟頭飯好上返去開工
如果唔係一間又好似比領X咁炒你
我地wfh一邊上連登一邊睇舊經濟股跌

又上黎抽水

算啦
港股長揸有時都唔放心

all in咗美股?

無呀
港美同步
美股季供VOO

超人又買1113 跟
其實我對超人既股票無咩興趣
不過見佢呢半年係咁增持 唯有跟一跟

睇一睇8月月結單
原來有俾番尾數

佢買zoom你又唔跟

係囉

如果1-2年後 港股都係咁垃圾 你地會唔會斬倉？全倉美股？

利申 我會

垃圾嘅定義係咩先 股價唔郁？

不過其實港股係咪真係咁廢呢
我又唔係咁樣覺得囉

唔係

對我黎講 個倉正數 每年有息收就夠
始終收息倉 要求唔高

無比較就無傷害既
睇美股睇得多 就會覺得港股好廢

但美女一賺 > 你收息倉N倍
你1球野倉4厘先40k/年, 1個月先3千

我自己覺得冇咩問題啊
可能係睇嘅嘢太少姐
之前都買咗隻3868 今年都升得唔錯

當你收息倉夠cover你支出就唔係咁講
收息起碼輕輕鬆鬆收
你估炒股必賺架咩 又辛苦

各位師兄，
2269藥明生物有冇潛力？

我唔識睇藥股

供咗一年港股
已轉季供美股
港股繼續由佢股息再投資算

好似季供好過月供

美股跌呀跌多啲呀

好仆街

你望下匯豐

單天保至尊 已經係有問題啦

季供好似無咁波動
但美股而家坐火箭，3個月好似已經會貴好多

睇住美股 我都唔知點
不過 邊有永遠升既股票

有呀 qqq個堆

咁長遠睇就一定升

瞓醒又升返晒

今晚又有新股上
又爆升

聽晚？ 又要捱夜入

其實好撚On9 點解唔係開市就買得
次次時間唔同 玩游擊戰咁

聽日截展展公司行動但仲未有換股價

我用usmart今日啱啱交咗
我見到佢好似寫10號到期

支銀寫10號20:00到期, 但都無換股價

Roku倍升 下次要檢討點解買咁少

呢兩日入咗少少U
入完就即刻跌

港股又跌啦

點解唔可以就咁買呢

C朗今晚ABNB係咪不問價入場

幾點開始

早幾日set咗月供創科, 求神拜佛唔好升穿100, 點知麥格理係到搞事

咁高先黎供

好似12點

高唔供唔通跌先供咩

低唔供唔通升先供咩

點解中銀咁耐都未出823咩股價

好似今日到期...

月供手足有無抽pop mart?

有諗過，不過無入到

我110賣創科俾你供ok?

美股post好大粒花生
用PD股價嚟對賭

唔撚中
今個月乜都唔中

唔揀係咪自動係變息?

有啦
66.579
係咪轉股抵玩？

睇你想要啲咩囉

我自己無論幾多錢都係收股嘅

有花生食612 win就夠

中左3手

抽咗幾多手

暗盤升咗一倍你又執2皮

有冇抽洗潔精

藍月亮無抽 呢隻我麻麻地

美股po搞乜 好似miss左舊花生

對賭PD 玩到捐錢同退出連登

隔離copy

白卡記pd 43 高j輸左2蚊
屌柒西子欺詐

西子上火揾佢對賭1月10號pd個價有45
白卡記捐10萬去612, if not佢捐10萬去612

p sir多管閒事出錢揾律師樓做見証出對賭合約， 律師樓要求每邊擺10k做按金

白卡記：屌你詐騙

AI又賺

103.50入咗

Yeah一齊賺大錢

入埋dash

DASH我冇入
美股po啲巴打唔睇好
嗰邊有用家用過

佢地唔睇好先要入
希望佢做到下一個美團

準備接ABNB火棒未

仆街AI 上咗市拿

個市強到，完全冇力跌

屌 忘記左揀

月供日

今日升幾多？

重點係支銀要自己計岩數如果唔係又可能好似上次咁無撚左d錢

千升接貨

真係好撚正
自己要買 輸左又懶人

屌鳩你 又賺2皮

今日月供日 隨時唔止賺2皮咁少

連登仔介紹d妖股真係好掂
直線爆升

雲地 nio食糊未 唔知有無頂唔順 食左

今日月供日
月供友又賺錢

劇本月供日大升

訓左

80蚊食左糊

月供日又大升

盤後入咗ABNB
慢慢分注入

黨主席

941 真係日日特價
但出面post 開始吹捧

點都好過大貓既
比我係廢老都買呢隻收息
D息穩定, 又係國企

又傳緊大貓停多次息，要轉揀呢隻唔奇

唔係話准許派息啦咩

各位的月供蟹貨已入倉供

恭喜晒大家

883 打算下一個月供出手

66 9:51 成交量20萬股，仲唔係入貨價

可唔可以俾番平價既14我買

9:51既20萬股=支銀
10:46既19萬股=大貓
劇本一定係咁

呢度主席一個包辦左幾多？

入完貨 跌得

已經11點，大貓同支銀都入晒貨，下午市可以跌得

9成9係

大戶：唔該哂你地

我都入咗

你又入咗幾多手 太overvalued 了

50股

我得十股 等咗成晚 最後都係瞓著咗

訓左冇玩今晚入下先

又到年尾
整返個月供問卷先（差啲唔記的左）
雖然唔知仲有冇人供

有. 過埋今個月供日岩岩2年

哈
我都冇等
今朝先入咋@144.9

仲有冇人供緊2800

香港人係咪無得玩美股IPO
下下次硬食超高價

我都差唔多了
主席 一齊睇5年

供成供緊

冇得玩
好耐之前就話要at least 1M USD 喺ibank有戶口先有份
但係而家門檻肯定唔止了

朝早二百幾點，收市得八十

供成一定冇供

講笑姐供成叫佢班門徒供

供成淨系叫人供2800架咋

無人供了

50年

息都幾吸引

連登叫供arkk 人人都可以做供成

屌50年不變？

過分到 50年都講得出

ok u win la 50 年
真係唔夠成哥講

佢叫人供2800 但佢自己唔供

痴線 保守到

我供緊打算過埋下個月齊頭就停供了

供美股指數算喇

懶人投資法 供美股指數 ark 廢老 想輸都難

追完post, 最後都追返支銀條數

試過30蚊入，懷疑世界末日都去唔返

如果你由$30開始供到e加計埋收息應該已經正數左

30，之後就keep住廿幾蚊，計過早主席兩個月供

6 7月冇買米老鼠 唔開門都有得升

50年我都唔知死左未

都計劃緊慢慢轉去美股

最貴果次都係29.3 而家都正數了
下個月供齊埋哩手就停左佢算

其實佢quote 果段野真係只apply 落實物股東
不過其實點都係支銀行政失誤

個個玩美股

識買一定買中女
利申 買緊

支銀成撚日博大霧

岩岩開始果陣玩過
我買果陣40蚊唔上唔落
我唔睇/唔買果陣就升,屌佢老美

好似有次30.3左右，供咗兩年發現2800真係

冇計喎你啱啱供正2019

可能2021仲濕鳩

過埋今個月供日就一年

多你1年,下個月享受1:1積分

發覺呢年供收息股增長力太差
新一年會供下啲增長股

收息股增長力太差
同話700派息太少差唔多概念

好停啦 個fd跟供成供足幾年都仲輸緊
之前發現佢講既長線係50年

依家開始減供，一個月少少地500到1000！
等大市落返25000再加供

高位入貨

月供又贏

屌啦星，ROKU使唔使咁撚勁
玩完燈制上到330，用季供迫自己買算

全部都高價買入！屌佢老味月供

係270 叫做好d

睇來係開市頭30分鐘 俾人當點心

我屌佢老味隻12佢全日最高位買

有啲嘢而家低
唔代表將來都低嘅

支銀2號仔又係最高位入咁滯

一開市最高位入

尋晚加咗AI 瞓醒又豬錢

都係月供港女最好

今個月開始供778跟主席你月供779短炒

疫情遲早完
10年之後你上蘋果果D收息頭條

之前一手手買，823 60蚊已經買到
月供就要供埋成70蚊既貨

一手手入問題要比存倉
一買又要2舊水,收息又要扣錢
買完又揼春,月供供高價都係果少少錢

劇本來
阿婆都懂

或者上社會版個啲劏房廢中

係你間支銀銀行掠水姐
存倉費唔係間間銀行需要比，同埋買入賣出唔係間間銀行min charge 100
係你地貪埋人地D咩"月供倉免雜費"黎限制自己既視野+眼光

我又冇所謂, 賺到錢送D錢比中銀洗有咩所謂
個個月美女賺D錢幫我月供
又唔洗成本,何樂而不為

有冇人小本買股？ 幾萬蚊

彈得好過份好彩冇供66

我又冇所謂, 賺到錢送D錢比致富洗有咩所謂
個個月美女賺D錢幫我月供
又唔洗成本,何樂而不為

唔驚啦
IPO股啲價格一開始係好chok
我trade完AI & ABNB 有profit之後又買返
而家暫時每隻各10股
AI @$119.86
ABNB @$146.36

之後慢慢加注

你都可以一路食佢啲波幅一路SH
咁樣比起齋坐有啲炒股樂趣又可以降低so called「成本價」
我自己嘅成本價就唔會咁計嘅
不過都有啲人會將同一隻股不停買入賣出
賺咗嘅錢當拉低成本
我就realized profit唔會計返落去 落咗袋嘅錢就係落咗袋 已成為本金一部分
每個trade 獨立計

所以都係講嚟安慰吓你

其實我都係鳩up下

我買入會令平均成本價升
賣出唔會影響平均價
賣出的錢入返cash pool 度
變相成個資產倉大左

買入會令平均成本價升
因為你買股係向上溝

tesla 係咁升
我都減唔到個平均價

認同！一手係股災時實蝕到hihi
月供真係攤分到風險！
你諗下一手手係股災蝕咁多就豪個少少雜費比支銀又點話！
收埋息加上經濟好返時升返咩都抵哂啦⋯⋯

一邊月供一邊收息不知幾爽

而家明明唔係講緊手續費

而家每次月供都比啲仆街銀行食你幾個%差價 賣貴貨比你

懶人投資｜月供港鐵、領展月月摸頂？大戶疑吼準供股日散貨

你自己做傻仔買貴就算啦 唔好水埋其他人先得架

美女月月幫我賺D錢
我0成本放入去供有咩問題
似你空倉9up咩

等到你唔供時就會爆升架啦⋯⋯

你玩其他野大賺一件事
但月供L硬食每月高位係事實
如果供得大既 不如自己儲錢手動入貨重好

恭喜
自從個倉蟹到仆街之後我已經無再上過黎睇月供post
見到你個blog嚇到我鼻哥窿都冇肉，圓滿解決真係恭喜哂

見到呢到咁冷清覺得好唏噓
btw主席早晨

呢個真係得啖笑

佢講20年我覺得ok, 30我都仲接受到，40就開始想屌9佢，50就真係屌都廢事

要18歲一直供到退休先係長線，仲要贏得個少少，通脹車尾燈都見唔到

去到一半想攞錢周轉都唔掂

買vt乜都唔使做已贏尾燈都見唔到，2800算數啦

vt算西架喇，你求奇睇apple, amzn, tsm呢d就知咩叫訓係到贏

個股另計啦
大家都懶人投資，見唔到點解要浪費時間喺2800 5年來都係咁，表現一般嘅vt5年來都賺息賺價
條吹水佬仲要50年先夠長

咁qqq囉
5年時間109→301

ETF都係美帝好，幾隻大包圍晒世界最強嘅公司
恒指2800

2800包圍曬香港最強嘅公司

其實如果美女大冧,港女都會冧
美女爆升果陣,港女都係沉/郁1,2格
點解唔直接玩美女

收一年息都不及美女
美女袋1,2皮可以係幾分鐘既事

etf就直接契媽喇

係
呢個就係嗰陣我玩玩吓669 2020都係決定轉哂去美股
唔貪港股嗰少少升幅

真
所以今年真係好特別
人人喺美股嗰度大賺

係，我都諗緊要唔要轉場
人老了 要學下新事物
但供左咁多港女真係

月供劇本 入完就跌

美股浮動大咁多, 心臟遊戲
財報靚都可以跌成10-20%
港女起碼陰低,你睇見眼怨可以走人
美女真係唔同你講笑
趁你訓緊教偷襲你
當然長渣無所謂, 但有個問題
你唔知咩位出貨拎cash走人
出左你又入唔返果個價

好想知由港股轉美股既人之前係港股買乜，
因為我買港股買開都係穩到痴reits，公用股類。e家隻隻殘晒，反而吸引過美股

先美股增長
後港股現金流

連登仔個個吹捧美股，好快收皮。
上上年公用股／月供post有眼睇

點解咁著重現金流?增長>支出咪得雖

3 66 823 2800
見唔到有幾吸引

全部去返3年前價位，即係月供post未興之前。仲唔吸引?
BTW,窮撚用咩broker 買美股最慳錢有保障?

3年前嘅香港同依家嘅香港都唔同晒啦
仲以為係以前國際金融中心啊？

<usd25k firstrade
>usd25k Charles Schwab Intl

我相信港豬既實力，上邊你講d全部壟斷晒。港豬都係焗比錢

而家3距離我均價最遠
要開始落坑供返

@日 有人需要你救

收皮咪啱囉
個個都等緊三月溶斷價
咁如果驚唔會去到咁低
咪分注買
美國市場咁大俾lihkg燈得死
咁lihkg都真係幾勁
全世界最有前景嘅公司已經喺哂度

美股冧 港股唔通又可以一枝獨秀咩

買美股炒大波幅
買港股保本收息對沖日常消費
人人賺錢唔同有乜好嘈

以前我都中咗呢個陷阱
增長完資金就買一大堆港股收息股
又減派息 股價又跌

美股快啲收皮啦 個個都想美股收皮=大特價

垃圾黎，買1隻stag咪月月派息囉

883 兩日彈番10%

將來=/=永遠
睇到咁多人狗衝美女
同當初個個買廢老港女建立收息倉一樣
宜家個世界變得咁快
所以港女鳩供,有咩事仲有息收
唔太認同all in美女, 除非你賭大細心態

咁正常既資產配置都會建議有唔同地區市場既投資既。

用ib買其他國家既資產都好方便，呢2年都大把人介紹買新加坡reits, 都係一種選擇。

本身有諗過好唔好賣哂啲港股佢
但美股都係供
無咁多時間睇住個市上上落落
而且拎返舊錢出嚟又唔知放喺邊
最後都係雙線行走算

(警世)883 中海油唔買就走寶

我供左26,27萬左右
如果宜家一時間放哂..我驚我迷失
去到美女亂買野, 一間蝕返轉頭

竟然同主席狀況差唔多
要感恩了

分注喇，無人叫你亂買既

垃圾 供2年就想走

笑撚左, 我年頭供港股供左26, 27萬左右
轉玩美股年尾已經有100萬

新加坡reits 普遍有幾多厘

長坐 or 短炒?

你睇返今年1月d youtuber講咩
個個都教大家咁玩，仲要教人將買左既債再抵押借錢再買

其實所謂既loop loop loop大法咪又係咁，總之就係借盡，再買收息產品賺息差。

月供已死，十八個鐘冇人

因為啲人有興趣買美股會走去美股post傾

藍月亮一手都唔中

12中1
賺下茶錢都好

京東健康 泡泡 藍月亮 無隻中

上次京東又係中一，暗盤放完，首日爆上
無橫財運

啲人對港女冇興趣
懷念領展果時日日升時期
D回覆係幾秒1個
放工果陣已經爆左2個po

故事教訓你要 strong hold

今日係故事第二章
要大手入，聽日放

有錢佬慢慢走緊去外國啦仲講港女
內循環有乜用

供完又跌

呢個post等於舊經濟。
無我地班長期戰友 呢個post執柒左喇

或者咁講，時代變了
呢度變左廢老收息區
其實踢波都要前峰中場後衛
港股收息用來後衛，美股用來前峰

總之玩咩都唔好all in

人地美女 d舊經濟
一有疫苗消息就升..
本地果d...

人哋嗰啲有效

留個名 支持下先
我都仲係戰友

有啲球員既時代已經結束 無論以前踢得幾好 而家都已經夠鐘退役

屌以為入錯波台
原來係日巴

2仔出左800蚊糧
擺係TDHK 1000 usd做美女定期都有600usd

1000USD定期會有600USD咁多
TD咁高息?你定期幾多年有咁多?

美女定期=(買美股放係度中/長線)

拎去建興叫雞變5000
勁賺625%

唔做犯法嘢

又升市

叫雞唔犯法

健身單車

3p先犯法

唔講唔知

守吓龍門得唔得呀

想跟主席
有咩貨

佢好似月供arkw

唔好跟我. 我1000usd個倉係完全allin心態
始終我覺得我1000usd唔洗返工返足一個月就有
蝕左由佢算數
打算未賺夠就長坐, 賺果1,2%唔會放
之前arkw之後轉左pton
其實唔知算唔算短炒

勿短炒

月供睇短線不如唔好供

分開2個倉係咪好戇居?
我宜家TDHK真係當做定期升多D先放
買返D大路正股,唔買蚊股大波輻果D
等左2個月先有a/c無謂唔用
FT果個可能做幾日
唔分開,有時心郁郁又想放
如果唔係都做唔到60%增輻(暫時)

就係覺得下年前景 會好返啲

成個月供倉差857一隻未正數

咪就係囉

富途買債券基金係每日派coupon？
個coupon係痴住債券基金個賬面，要賣走佢先攞到coupon？
定係會另外一筆現金派落富途戶口？
感謝！

有幾On9姐
我3個倉喇 長揸 短炒 月供

發達

日本股市的沒落

想問仲有無人供緊11
上年已經停供 均價差不多$170
唯獨係佢月供輸最多
諗緊繼續放喺到定岀年供番

放喺到岀年供番

其實有啲唔係太明 你話「月供」11輸最多
但係你上年又停咗 咁月供嚟做乜嘢

供下停下不如唔好供 睇啱直接買囉又唔係貴

所以我都有啲睇唔明

我當佢繼續落去而家應該差唔多去到$140-$150

無人健身終於回本喇

美女做定期真係好過港女收息

放未 我105買咗5股玩吓

放晒喇，總數都有賺

我放完都冇嘢買由佢擺吓先

契媽G, 回左好多

今日炒BIDU+AI都執USD1400

美女定期好過返工, 咁辛苦做乜
計1日執1000 usd
4日已經 = 成個月返工人工

已放晒之後再算

不如供D 全球股市ETF
eg VT

返工唔做嘢->被動收入
Risk-free嘅被動收入點解要放棄

00066待破格局

供左一年多d 正數

一路有供

唔想再供 太高

今日高位 明日低位

黨鐵大把好消息
遲d仲有北環線

黨錢值得長期持有

黨鐵今年跑贏全線本地房地產同公用股

目標價第一步睇$47

無背叛過佢，繼續月供

供10年 掉轉頭賺果幾千蚊

做乜搶咗日巴個位做

屌，政府借埋錢俾佢起
玩曬

無限loop 大法
借錢起野賣樓

屌你跟主席供左咁耐而家咁講

但太少息
唔計換剩股D錢
咁耐以來無錢袋..咁耐以來都係揀以股代息

不嬲玩曬 但升幅 派息就..........

你用10年後睇今日 就會覺得好撚平

有 龔成

主席
美股炒啲咩

睇遠d喇 睇果一年半載有咩用
18年 你咪一樣會話收息股好過美股定期

10年後, 我同你結果咪一樣

唔短炒, 睇中線

佢早排跌到有3厘果陣真係送錢
唔嫌佢升得慢 穩如定期
無限融資，背後又有政府
未來係鐵路主導，上蓋d新盤個個搶住要
舊樓又玩物業管理穩定收入，商場就日出康城商場墜斷

你條中線係咪得兩日？

4日, 計埋星期6日

唔記得咗之前有篇新聞講$38係鐵底
然之後身邊有班朋友就買咗 點知又比佢講中

因為暫時覺reits抵供啲

美股龍到cls隔個月又貴幾蚊 etf都升得咁快

2/11開始做老美定期
坐下正股已回左70%本
唔想玩港女了

btw#1記數app果到可以update下，隔離post有個連登仔寫左叫隻stocker既記數app
可以記哂港股美股crypto都有，界面果d都特別好用

因為又有新一輪放水

All in TSLA就夠 好耐無加供

有冇傳送門

stocker 投資組合管理軟件討論（4）- vip就出架啦

下個po加

儲下cash慢慢供算...
MPF戶口仲多錢過我現金戶口

供緊邊隻

都係個幾隻 咁多年都無變
2 3 5 6 778 823 1038 1113
但美股我重倉TSLA 升到癲
港股就繼續收息

有攻有守
3號諗緊供唔供，低位唔供又笨柒

唔理佢 照供 不過月供呢到無加過
有錢多都會買哂美股

啱呀
其實都係想溝淡
齋計港股，都大把收息股抵買

唔洗專登溝淡 穩定月供就夠

有冇巴打可以提供下年月供時間表

ching幾個月前仲屌9我叫人轉美股

只要有心 每日都係月供日

一個月得果3皮人工..
點日供

多有多供 少有少供 豐儉由人

買注941支持下月供po

話左啦 黨鐵勃起了

新手想請問一下匯豐有無得供恒生科指ETF架 睇個list好似見唔到有

fatfat

你幾時見過係咁叫人移民果D自己會真係移民?

負評咗

好正常現金戶口咁多錢做咩

荔枝巴，靜

你覺得佢有咩問題先

if失業都仲有錢洗
宜家現金得5皮, mpf有14萬

5皮好正常，我都預6個月開支

2 3 6 冇 其他一樣

佢個list無就無架啦
轉用致富啦，乜都有得供

隻樓寶由輸10萬坐到輸5萬 覺得自己好坐得

肥仔水又裁員係咪升得

尋晚開有個叫廢青既channel, 就係話咁真係好廢

$3.9蝕住走哂
剩返致富幾千股月供碎股

屌你 走唔單聲 坐緊廿幾萬

個個都係靠TSLA發達

呢啲蝕錢trade要靜雞雞做

唔該巴打先,但自己新手對證券行有d保留 如果長遠供既話係咪都係匯豐好d,想問你自己用邊間供。我心水個list係 (2800,恒科指ETF同9988）3隻月供

其實分別不大，大家都有50萬保障
我都係用致富供，佢選擇多，收費又平

以我所知證劵行唔係得15萬保障？

我未發達
只係回本再加十幾%帳面盈利

我6月個時3.8走
到今日再睇又係呢個位ge

證券行有咩問題？
ib 市值好似仲大過東亞

除非你用d蚊型證券行
否則一般我地傾個d都好正常

增加左啦
我初頭都係銀行供，之後都轉左致富

根據過去規例，投資者賠償基金可就每宗規責個案，向投資者賠償最多15萬元，賠償上限已於2020年起增加至50萬元，金額與存款保障上限睇齊。另外，這個機制的保障範圍，亦將擴大至透過北向通投資，增加投資者經香港證券行買滬股通、深股通A股的保障。

以前又話reit長渣

依家損小小就個個走

依家走

呢度好多人成本價係5蚊
應該係忍痛離場

啱
我係$5

5.05
好彩得兩手，SH比個孫

月供短炒

利申有貨

u r not alone 平均價4蚊，計埋收息仲輸緊6k。未驚過

我總共有49477股
而家止蝕咗之後剩4477股喺致富戶口

幾千蚊咁少$邊個會驚

唔係錢呀？

用%計好D
你10k蝕6k當然好多
50k蝕6k中等
100k蝕6k碎料

佢越跌我越溝

黨鐵正數

落咗坑

真心想問點解牛牛無月供

牛牛咁多大戶 點解要做月供賺得過少少

月供邊有肉食
一個月先收你50蚊

1113
做乜9係咁跌

主席又話想專供一隻嘅

想但係行動唔到
供死1隻好似大貓咁

in sing we trust

每隻兩三千蚊 供幾隻算數

供太多又無用, 本小息又小
2-3隻好夠挽

月供post 算唔算喺連登財經台入面最廢果個

做咩要同人做比較姐 自己開心咪得

俾個期限自己囉 五年夠唔夠

想當年 想十鳩幾個post嫁

你要堅持開post呀 好快有曙光
到時出面叫哂春之時 我地數錢

之前又無咩留意出面 眼中只有月供post

50年先叫長線

俾ETF post取代咗啦，懶人投資都個個賺（今年）

呢幾日跌得好急，有咩因素

想當年返工新PO開左
收工已經係第3, 4個新PO
4000個留言 / 8粒鍾返工 = 1個鐘500個留言

以前月供係冇腦玩法
而家係買etf

都唔係既，大把etf輸錢

房屋處可唔可以上市
公屋reits

見1113跌左咁多想入貨

想同誠哥鬥？

如果再重現，可以清定倉

屌你唔好呀 佢哋做開蝕本生意

同誠哥鬥長命

煩是誠哥走過的路 我們必將前行

中部水域人工島擬建跨海鐵路 陳帆指不排除交港鐵以外公司負責

呢幾日好多人吹奏66
政府開始放風了 睇路

空倉佬

睇路？
第日66跌一蚊都要吹奏自己眼光獨到？

認真答：唔得。

依家業權係房署，即係政府到，如果搞就會搞到當年link上市咁，但咁做除左會引起好似link咁無限加租既問題外，技術上依家有d公屋已經賣左，d散戶有業權，但又無錢，你想夾錢/加管理費/搞維修增值，佢地就會走出黎屌。

而事實上依家公屋係無管理費，你收得佢一百幾十蚊管理費d阿婆同綜援又交唔起…

依家d阿婆交唔起租房署有得減租，如果私營左點可能減租俾阿婆

+1

好撚凍呀
幾時先可以財自呀
唔洗財自都得 一年收息夠我過一個冬天就夠
不過都有撚排

財自咁難買個暖風機同做運動啦

尋晚Tesla 最後果十五分鐘真係撚狗

以前高登第一個月供post就係叫人月供etf 2800
係你班友唔知點解搞吓搞吓放咗重點係「月供」
個個㨂個股供

想繼續響港古搵食

有親呢d post我就驚

不如醫管局都上埋市啦
想睇啲廢老冇錢醫病死

年年加租

咁講康文署都得啦, 必需品
收入來源=政府資助+圖書過期罰款+ 康樂設施租用費 etc..
無左廢老無得嘆冷氣, o靚仔無得打波游水

所有政府野分出黎上市都大賺

呢個反而有得諗，收貴d就少d人book, 反而更好，叫d大媽咪撚book球場練太極阻9住晒

不過咁做足球場應該會變天價/改建地地產項目

都叫好過2800
利申兩隻都有

其實香港離不開地產
地產自己起完搞會所, 外判比康文署管理
果D遊泳池,兒童遊場每個月收返地產商/住客錢
幫下豪宅剪草服務, 打理下花園, 維修個泳池
成幢圖書館果D就拆幾層/地下做停車場
然後高層果D做寫字樓
大球場呢D咁鬼大塊地租比人做演唱會/大型節目

你要係香港發到圍
無政府唔得

強烈要求紅隧 香港機場上市

D公路上市做reits先

有咩公路好搵錢

屯門公路

淨係d隧道費同路費都肥肥

等陣返屯門人喺屯門公路行出嚟啊

放低路費

一有碰撞就罰十倍

咁實發達

有效減少塞車同撞車既方法

仲有:
機管局
馬會

係囉
香港收費公路可能太好搵 唔上市益大家

屌

稅務局上市喇

黎個含家上市喇 成個政府上喇

如果有供新經濟既 依家食糊 課落去收息股 完美

呢年都幾開心啊
低位買到66同16

所以你話對比人哋 唔覺得自己有輸

日巴會咬你

80幾既16

邊個笑到最後 等老先知

你可唔可以反咬佢

16真係唔預佢係增長股，啱價就賣，股價過去廿年都係行range

真

做人低調就得㗎啦
唔通個個交易都攞出來講咩

等等有啲人淨係話你識買一隻

冇預過佢係呀
純粹鍾意地產霸權咋嘛

冇嘢啦
係佢眼入邊 輸錢又係有問題 贏錢都係有問題㗎啦

全球應該都係得香港既地產咁畸形，樓價升幅同地產股升幅脫晒節

你講收租地產嗰啲
我應該最鍾意都係地產霸權同展展

所以有錢真係直接買樓算
買地慘股係浪費時間

地產股都係，你望下新鴻基過去10年/15年/20年股價表現，再望下樓價升幅就知

其實得香港係咁，不過香港有錢一定係買樓好過

推

正正個個香港人都咁諗，股票行range升到高位有錢賺就賣股買樓，所以香港啲股票點會好似美股aapl amzn msft咁長升長有啊

聽日供埋今年最後一次美股
6月開始供，少則升10%多則升110%

3033 垃圾
其餘兩隻etf好好多

你係咪倒果為因呢會唔會太高估散戶力量
散戶邊有能力為左買樓而沽到d 地產股由高位0.75-0.8 PB到低位0.4 PB 呢？

你地有無睇開邊個美股blog 可以介紹下？

連登美股Post

當年入稟阻上市 轉眼11年
領展預言應驗 盧少蘭：大家看到了

（澳洲的石頭）全国電荒 湖南全省進入戰時狀態

諗起上年吹風話要買大陸電

買越秀交通基建 得唔得

想而家開始供

但實在太高價

回調先開始買 一股股咁買 容乜野撈貨

咁政府有D野比返私人搞好D
宜家領展D場好多都高檔左靚左
私人搞可能有新氣象

咁就唔好跌成30蚊啦

又有9千億瘋狂印錢今日高位明日低位，啲廢老股依家都唔貴

誠哥啲股成年冇升過，仲跌左好多

誠哥啲股好惡玩

舊經濟彈完 又開始收皮

今日開始供返

有冇人好似我咁買股票？

住公屋買823、住九龍新界買2仔

住港島買2仔

跌呀今晚月供日呀

買8仔52 62 1475

無人飲咩事
加左偉哥識得扯起？

東江水新協議傾得成

賣港既股

大家都是中國人
不用分那麼仔細

你食屎 我唔係中國人

有得揀 我夠唔想係

又就快一個月啦

美國土安全部正審查TCL電子

蝕啦蝕啦咁早放健身單車

公用收息股真係唔好一手手買

慢慢嚟啦

一個月買一手823 同的士哥有得fight

一個月一手3187 點睇

3187出面po話伏

收息防守股大比拼：電能實業vs煤氣

昨日供完一次煤氣
懷疑咗人生

都得嘅

始終被動型ETF好難被擊敗
雖然我都上咗契

連登多人唱好 = 就爆

掃貨 del app

【咁咪好多藍籌股】恒指公司徵詢市場意見：建議成份股數目增加至65–80隻。
恒生指數公司今日(12月22日)刊發諮詢文件，就改革恒生指數，向市場徵詢意見，其中建議成份股數目增加至65–80隻；個股權重上限劃一至8%。
恒指公司解釋，於2016年底，恒指市值覆蓋率為65%，今年12月則降至57.6%；成交量覆蓋率，同期亦由57.4%，降至50.5%，所以認為現時成份股挑選機制，成份股數目「不足夠達到一個合適水平的代表性」。
據其模擬計算顯示，若成份股增至65-80隻，便可以增加指數整體覆蓋率，以及促使各行業的代表性，均能達到一個合理的水平。
其他建議包括：
- 維持被分類為香港公司的成分股在一定數量
- 迅速納入大型上市新股
- 按行業組合（將12個行業分成6組）挑選成份股；根據每個行業組合的目標覆蓋率，如市值、成交額等來挑選
截圖來源：恒指公司諮詢文件
全文連結：
#恒生指數 #成分股 #aastocks

月供post好靜now

大家密密搵錢 密密供啊

密密填氹

美股2,3日有12k息收
唔想玩港股了

可唔可以帶埋我收息

美股港股

有咩咁開心呀

16萬港紙收到咁既息
買中電一年先得果6千

4手中電
大竽

今年月供友成為大輸家

下午繼續努力

我尋晚先加咗baba 今晚又要跌

美股有baba

想知新經濟股基本面有冇變

屌鳩麵神啦

你買左邊隻咁開心呀?

SUNRUN

上年輸 今年繼續

下年再係咁 我唔知頂唔頭得住

唔知仲有冇人呢

[月供股票] 2021年Q1 問定唔問 睇完#1先好問

有,我

供etf同ko悶住咁贏悶住咁贏

中電呢

無2021年月供時間表

今年月供823 無事喎

今年供咩都無問題呀 只係人地升果時 你唔升姐 要坐
希望我地月供友苦盡甘來

以收息為目標 價格唔大跌就得

冇人整咪我都唔整 ____